【最新】新增53宗個案感染源頭不明，多為家庭主婦及長者，衞生防護中心呼籲減少買菜或飲茶

Source: Now news

唔買菜點stayhome

酒樓全面停業算啦

下一個爆發地：街市
藍屍死廢老

外賣師都病咁點算？

啲廢老死都要約埋三五知已去飲茶
真係三五成群, 冇個好人

外賣師一日做幾十單無停過於是飲啖你杯凍OT

唯有去超市買包好左既送菜 買罐頭
返到去抹乾淨

其實望到藍店同街市出晒事
同埋窮人地區勁過有錢人地區 (比起上一輪好明顯)

有無諗過源頭係支那運落來啲黑市菜黑市肉？
黃店同有錢人唔會食呢啲爛菜爛肉，食高質食材所以呢輪無咩事

茶樓最高危

搭枱口水四圍噴

雪藏魚 冰鮮雞 少啲滾湯
係都係買菜算

吓，黃店唔會？

有無黨識

*常識

ATM最高危

百鳩幾宗
源頭不明一半都冇
驚閪咩

屌 我有時都幫我藍絲老豆老母買送 唔得

藍屍鐘意尻戴口罩，出事機會大好多

廢佬

街市/超級應該控制人流，檢查體溫
連依d基本野都唔做講乜9

但返工就冇事

你咁有本事咪封晒d政府街市囉

但死都唔封關
跟本係宵禁

支持Costco黎香港開鋪

廢老多數連飯都唔煮出街食
你見坐屯門公園比錢nana果堆
有冇帶飯盒去探nana?

黃店就算會都係為左降低成本益街坊

污糟錢絕對高危，找錢唔好放銀包，記得洗銀紙

推

推願榮光歸香港

懶得理你，廢老朝早繼續飲早茶🍵唔戴口罩吐口水落地。

你老豆老母 都係個度買架啫
街市 冇左下個咪超市囉 一鑊熟 醒啲得唔得

今朝茶樓仲係full house
廢佬除晒罩

玩撚完lo根本變到查唔到追唔到淪陷lo

On9

張醫生之後有兜話班老長家庭主婦好多都去過大型聚會先中

(記者問佢洗唔洗shut down街市)

減少買菜，唔好食飯，但照返工

你老豆老母唔撚洗買餸架？

一次買一星期分量

點解去街市買餸就一定係藍屍死廢老？

兩日餸比較合理

去街市買餸煮飯就係藍屍廢老

禁足未

其實純粹係因為佢地係低端人口姐

仲去飲茶班撚樣值得淘汰

其實係部署令全世界唔出街

但係又唔禁人返工

小朋友，你仲細個
唔明乜撚嘢叫養家，不過唔好真係以為呢個世界係衣來伸手，飯來張口

買肉

hktv mall 又贏

on9
反撚上腦？根本黃屍先係窮撚 反而班有錢佬全撚部都係離地藍屍

商場仲係爆多人今日

超市其實都爆多人
你估廢老唔去百佳咩

唔洗咁癲
你諗下佢拎住個外賣四圍走
佢本身送外賣都高風險
去九千幾個地方 再直送武漢肺炎病毒

其實已經好少人買鮮肉
但蔬菜類嘅嘢點都要幾日買一轉

你屋企廚房好大

堂食要停啦

真心街市勁多藍屍 清洗下廢老藍屍係好事
細個跟老母去街市買野 所以都識得唔少檔主 見佢地大部分都係藍 生出黎個細路又講蝗語
有個痴線到捉住同我講唔好學黃絲搞亂社會 美國佬唔想中國強大 真心果下我真係笑出黎

6pm-5am都冇得飲茶啦
唔通呢個時段以外飲茶會傳染？冇可能嘅

53患者錯呼吸，呼籲市民避免呼吸

所以我冇驚過大爆發 死都係死老人家+長期病患者 本身都社會負累黎

低你老母端
屌你地老母成撚日用埋d濕尻大支那用語

去超巿唔好去街巿

街巿太多阿毛戴半罩

起碼買果d野有野包住

冇菜食
何不食肉糜？

飲茶係我嘅訴求

街巿職員唔戴罩做野唔係第一日既事新聞都報過n次

相反超巿戴哂口罩

D建議真係好on9

去超市一樣危險，只能夠自己帶手套，買定2-3日餸

其實會唔會係啲菜有病毒
可能廣東一早爆到啪啪聲

50歲以上禁足啦

其實係咪政府派啲口罩無standard先咁

依家wfh個商場仲多人

7月2日/工聯會慶回歸晚宴/除罩交談、上台跳舞及用咪高峰講話

7月4日/工聯會慶回歸自助午餐/除罩交談及用咪高峰講話

7月5日/「千名義工新界一日遊」/除罩交談及用咪高峰講話//

中招既都應該係參加左呢D活動既死廢老

聽聞大埔新街市都封咗

封街市，封超市，睇下香港人可以頂到幾時

清走d藍廢佬先啦

但百佳都有確診

慘....

咪撚摸眼摸鼻摸口， 少用現金 返到屋企即沖涼 ok 既

唉 食風

你去超市起碼避左d 唔帶口罩叫賣既街市佬先

最撚窮嗰班先係最深藍嗰班
有錢離地藍都係因為利益關係
你叫佢地去撐警集會彩你都戇鳩

都係
但可能d 人中意街市多D

源頭咪支那

一次過買多啲 減少次數

根本香港情況係後生防疫做到足，但措施都仲係普遍限制中青年人

反而班廢老本身防疫意識已經差，但佢地既日常活動無限制到

種定水耕菜 差唔多

唔封關, 好快經濟攬抄

屌 hktvmall 啦

PANDA或成最大贏家
得熊貓得天下

DLLM 食肆全面停業啦
爆到咁地步

講機率架啫，你除口罩堂食對住咁多人
vs
外賣仔戴口罩比飯盒你自己再消毒

大把研究同訪問藍屍比例係v字型
最窮同最有錢果班極藍
中產反而係極黃

anyway唔關有唔有錢事

解唔通點解爆親都係藍店
照道理放支那人免檢理論上都係搞黃店，或者起碼平均
但事實真係偏晒藍店咁爆
我真係諗到最大分別係食材

make唔make sense先
如果係街市，咁菜販會中好多

強烈呼籲香港人唔好食嘢

樓主以為打開雪櫃就有野食落街買係多餘

肯定9成以上係藍